UPDATE para 1.8
===================

+ Clonar o Actualizar el repositorio: - Clonar
  $ git clone git@git-asi.buenosaires.gob.ar:usuarioQA/edu-28-crucedemundos.git
	- Actualizar
	$ cd /var/www/html/edu-28-crucedemundos/
  \$ git pull

+ Seguir el nuevo proceso de instalación con docker en el manual 5 Configuración Aplicación con Docker (PHP + NGINX)
